當自己尼馬 盧卡古插花笑死你

曼聯喺歐聯分組賽被華倫西亞悶和，除咗阿歷斯山齊士被插到開花之外，箭頭盧卡古亦都受到唔少批評，「紅魔鬼」名宿里奧費迪南就表示：「依家嘅盧卡古真係好容易Mark，一碌木咁企喺度，佢需要多啲走動去擾亂敵方防線。」

不過，里奧費迪南嘅意見又未必啱得晒，事關盧卡古今場上半場尾段，就曾經當自己係尼馬，喺禁區右邊企圖插花過人，點知插咗兩下，隻左腳唔小心踩咗落個波度，搞到個人去咗前面而個波喺身後，網民紛紛留言笑爆：「盧卡古插花係世界上最好笑嘅」、「插花插到自己唔知個波去咗邊，只有盧卡古先至做得到！」

拉輸福特開角球都夠晒好笑

以為係舊圖 佢以前都試過啦

對面比佢fake臭哂

堅呀，呢個動作邊有後衛估到

咪係 最後成功出到波 滿分

韋碧克2.0

摩佬滴波都係差唔多

正想post

對面比佢嚇到驚左

二百幾磅就咪學人扭啦

同普巴一樣

盧卡古係黑鳩既極致，
超大隻但技術差意識差，偷懶，無腦

C朗都試過啦

fake人要先fake到自己

渣古手腳不協調就醫咗先 世一有望

其實一下半下總有 C朗好似插到自己個人跌低埋添